{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60580&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항청진하다펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューが鑑賞できるすべての客室をご提供しており、広い庭で屋外バーベキューをお楽しみいただけます。 周辺には四方記念公園が車で3分の距離にあり、月浦海水浴場と七浦海水浴場はそれぞれ車で8分と9分の距離に位置しています。 人数を追加する場合、年齢に関係なく1人当たり20,000ウォンが追加で請求され、客室の掃除は2:00~4:00まで行われます。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 また、共用電子レンジ、簡単なスナック、ボードゲームを提供しており、利用は現場の状況によって制限されることがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室内への出入りが不可能であり、画像は実際と異なる場合があることに注意する必要があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室の料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "当ペンションでは、オーシャンビューが鑑賞できるすべての客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には四方記念公園、月浦海水浴場、七浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、年齢に関係なく1人当たり20,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の掃除は2:00〜4:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "共用施設はありますか？",
            "answer": "はい、共用電子レンジ、簡単なスナック、ボードゲームを提供しております。ただし、利用は現場の状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 344
    }
}